［秒回］擺低你最近嘅心事

溝唔到女

對ex還有特別感覺

有冇試過追番佢？

佢無再主動搵我

想溝人但人地好似對我無乜反應

係咪佢想你主動咋？

試吓再主動啲

朋友長期好down 但係又唔知點可以幫佢

試下比佢自己一個人靜下？

佢幾鐘意亂諗嘢

其實都好明顯 佢雖然幾次都應約
但平時覆message覆得勁慢
好似唔想覆我咁

佢因咩事咁down呀？ 有冇得解返開個心結

佢只少都有應約，情況應該冇你諗得咁差

佢話其實同我唔熟

佢唔習慣新環境 同好多野都唔夾 呢D嘢要佢自己先搞得掂 依家得個聽字 有啲驚佢走去做傻事

唔熟咪搞到熟

但係有時同佢同埋其他fd一齊岀街 講下笑咁講到拍拖 啲fd問佢 同我有冇可能 佢又話太熟咁即係點

咁真係要多啲關心佢
係適當嘅時候support佢

即係佢想了解你多啲先

唔想返工

建議直接屌醒佢

面對現實吧啦

嗯 我會做嘅呢D 多謝你聽我講

仲未忘記到個ex
我都唔知點解，明明知道佢真係唔係一個好男仔
同佢一齊都感覺到佢唔係好珍惜我...
仲要比我知分手前已經mark定新女
分左無耐就走去追人
但我都唔知點解忘記唔到佢
分唔到係真係仲鐘意定係唔習慣孤獨

同埋聽日番新工，好緊張同時好驚係爛檔唔好做
深知呢排請得人嘅工都係豬頭骨多...